個個都農夫山泉，今次實出事

等睇過幾日廠房大爆炸大污染

入吓水啫, 點大爆炸

cctai 中學生 拉

蟲，菌，污染

有無咁講 定曬啦

之前個個都抽眼仔，康基
咁有無出事

新股破到燈係因為啲燈通常唔夠錢中